{
	"Publishing...": "發布中...",
	"Publish": "發布",
	"Preview & Publish Privately": "預覽和發布私信",
	"Preview & Publish": "預覽和發布",
	"Welcome to Patchwork": "歡迎使用Patchwork",
	"You may not be able to see new content until you follow some users or pubs.": "如果你沒有關注別人或者加入任何pub, 你可能不會看到新的內容。",
	"For help, see the 'Getting Started' guide at ": "如果需要幫助, 請查看“開始”嚮導 在 ",
	"update": "更新",
	"updates": "更新",
	"+ Join Pub": "+ 加入 Pub",
	"Active Channels": "活躍頻道",
	"More Channels...": "更多頻道...",
	"Local": "本地",
	"Connected Pubs": "已加入的 Pubs",
	"Who to follow": "推薦關注",
	"Write a private message": "寫私信 \n\n\n\n只能被你自己和被你@的人打開閱讀。",
	"Edit Your Profile": "編輯你的個人信息",
	"Public key for this profile": "此人的公匙",
	"This person is blocked by %s of your friends.": {
		"one": "此人被 %s 個你的好友屏蔽。",
		"other": "此人被 %s 個你的好友屏蔽。"
	},
	"You don't follow anyone who follows this person": "你關注的人中沒人關注此人",
	"You might not be seeing their latest messages. You could try joining a pub that they are a member of.": "你可能看不到他們最近的消息。你可以嘗試加入他們所在的pub.",
	"However, since they follow someone that follows you, they should be able to see your posts.": "但是，由於他們關注的某人關注了你, 他們應該能夠看到你的帖子。",
	"They might not be able to see your posts either.": "他們也有可能看不到你的帖子.",
	"This person does not follow anyone that follows you": "此人關注的人中沒人關注你",
	"They might not receive your private messages or replies. You could try joining a pub that they are a member of.": "他們可能無法收到你的私信或者回覆，你可以嘗試加入他們所在的pub。",
	"However, since you follow someone that follows them, you should be able to see their latest posts.": "但是，由於你關注的某人關注了他們，你應該可以收到他們最近的帖子。",
	"Mutual Friends": "共同好友",
	"You share %s mutual friends with this person.": {
		"one": "你和此人有 %s 個共同好友.",
		"other": "你和此人有 %s 個共同好友."
	},
	"Followed by": "被誰關注",
	"You follow %s people that follow this person.": {
		"one": "你關注的人當中有人關注此人.",
		"other": "你關注的人當中有 %s 人關注此人."
	},
	"Send Private Message": "發送私信",
	"Friends": "好友",
	"Followers": "粉絲",
	"Following": "已關注",
	"Blocked by": "被屏蔽於",
	"Public": "公開",
	"Private": "私人",
	"More": "更多",
	"Gatherings": "聚會",
	"Extended Network": "擴展圈子",
	"Settings": "設置",
	"Patchwork": "Patchwork",
	"Upgrading database": "升級數據庫",
	"Downloading new messages": "下載新消息中",
	"Indexing database": "數據庫索引中",
	"Scuttling...": "快速爬行中...",
	"word, @key, #channel": "關鍵字，@驗證碼，#頻道",
	"Profile": "個人信息",
	"Mentions": "提到",
	" has been released.": " 已發布.",
	" Click here to download and view more info!": " 點擊這裡下載和查看更多信息！",
	"Self Assigned": "自己指定為",
	"Assigned By": "被指定源於",
	"followed ": "關注了 ",
	"from now": "從此",
	"ago": "之前",
	"years": "年",
	"months": "月",
	"weeks": "周",
	"days": "天",
	"hours": "小時",
	"minutes": "分鐘",
	"seconds": "秒",
	"year": "年",
	"month": "月",
	"week": "周",
	"day": "天",
	"hour": "小時",
	"minute": "分鐘",
	"second": "秒",
	"Reply": "回覆",
	"View full thread": "看所有樓",
	"Unsubscribe": "取消訂閱",
	"Subscribe": "訂閱",
	"Force Disconnect": "強制斷開",
	"(you)": "(你)",
	"in reply to ": "在回覆於 ",
	"See less": "顯示更少",
	"See more": "顯示更多",
	"mentioned you": "提到你",
	" and ": " 和 ",
	"Liked by": "讚源於",
	"liked this message": "讚了此帖",
	"%s likes": {
		"one": "%s 讚",
		"other": "%s 讚"
	},
	"replied to this message": "回覆了此帖",
	"unfollowed ": "取消關注 ",
	" others": " 其他人",
	"Write a public message": "寫公共帖子",
	"New Message": "新消息",
	"%s people from your network replied to this message on ": {
		"one": "%s 人在你圈子中回覆了此帖於 ",
		"other": "%s 人在你圈子中回覆了此帖於 "
	},
	"mentioned in your network": "在你的圈子中被提到",
	"Channels": "頻道",
	"Browse All": "瀏覽所有",
	"$name": "中文",
	"Theme": "主題",
	"Language": "語言",
	"Default": "默認",
	"de": "德語",
	"en": "英語",
	"es": "西班牙語",
	"pt": "葡萄牙語",
	"ur": "烏爾都語",
	"sl": "斯洛文尼亞語",
	"pl": "波蘭語",
	"pt-BR": "巴西葡萄牙語",
	"ru": "俄語",
	"uk": "烏克蘭語",
	"zh-CN": "簡體中文",
	"zh-TW": "繁體中文",

	"Public Feed Options": "公共消息流選項",
	"Hide following messages": "隱藏關注消息",
	"This is you.": "這是你。",
	"Click to unblock": "點擊取消屏蔽",
	"Blocked": "被屏蔽",
	"Click to unfollow": "點擊取消關注",
	"Follow Back": "關注回去",
	"Follow": "關注",
	"Click to block syncing with this person and hide their posts": "點擊屏蔽同步此人的消息並隱藏其帖子",
	"Block": "屏蔽",
	"Write a private reply": "寫私信回覆",
	"Write a public reply": "寫公共回覆",
	"External Link": "外部鏈接",
	"subscribed to ": "去訂閱 ",
	"unsubscribed from ": "取消訂閱 ",
	"Click to unsubscribe": "點擊取消訂閱",
	"Subscribed": "已訂閱",
	"Write a message in this channel": "在此頻道中寫消息\n\n\n\n關注你的人或者訂閱此頻道的人會看到此消息。\n\n如果要創建新頻道，在搜索框中輸入頻道名字，前面加#。例如 #貓片",
	"mentioned this channel": "在此頻道中被引用",
	"You may not be able to see new channel content until you follow some users or pubs.": "在你關注用戶或pub之前，你可能看不到頻道新內容。",
	"Search Results:": "搜索結果：",
	"Search completed.": "搜索完成。",
	"result found": "紀錄被找到",
	"results found": "紀錄被找到",
	"blocked ": "被屏蔽了 ",
	"Confirm": "確認",
	"Cancel": "取消",
	"Unread Message": "未讀消息",
	"Font Size": "字體大小",
	"Hide posts in channels that are not subscribed": "隱藏未訂閱頻道的消息",
	"Information": "信息",
	"Hide channel subscription messages": "隱藏頻道的訂閱消息",
	"Channel Feed Options": "頻道內容選項",
	" forked this discussion:": " 分叉了此討論：",
	"You are not following anyone": "你沒有關注任何人",
	"For help getting started, see the guide at ": "如想獲取幫助如何開始，請查看嚮導在 ",
	"added changes": "新變動",
	"Your Profile": "你的個人信息",
	"Choose Profile Image...": "選擇頭像...",
	"Choose a name": "選擇名字",
	"Describe yourself (if you want)": "描述你自己 (如果你想這麼做的話)",
	"Missing message": "迷失的信息",
	" via ": " 經由 ",
	"The author of this message could be outside of your follow range or they may be blocked.": "此帖作者可能在你關注圈外或者被屏蔽了。",
	"Close": "關閉",
	" referenced this message:": " 引用了此消息：",
	"on ": "於 ",
	"You follow %s people that subscribe to this channel.": {
		"one": "你關注的 %s 人訂閱了此頻道。",
		"other": "你關注的 %s 人訂閱了此頻道。"
	},
	"People you follow that subscribe to this channel": "你關注並訂閱此頻道的人",
	" from your extended network": " 來自你的擴展圈子",
	"+ Add Gathering": "+ 添加聚會",
	"View %s more": {
		"one": "%s 更多",
		"other": "%s 更多"
	},
	"self identifies as ": "自認為",
	"self assigned a description": "自己使用了描述",
	"self assigned a display image": "自己使用了圖片",
	"assigned a display image to ": "使用的圖片為 ",
	"Browse Channels": "瀏覽頻道",
	"identifies ": "認為 ",
	" as \"": " 如同 \"",
	"unblocked ": "取消屏蔽了 ",
	"identified ": "被認為 ",
	"All Posts from Your ": "所有的消息來源於你的 ",
	"You have no followers": "還沒有人關注你",
	"Nobody will be able to see your posts until you have a follower. The easiest way to get a follower is to use a pub invite as the pub will follow you back. If you have already redeemed a pub invite and you see it has not followed you back on your profile, try another pub.": "在有人關注你之前，沒有人會看到你你的消息。最容易的獲得關注者的方法是關注一個pub，這樣pub會成為你的關注者。如果你已經使用了pub邀請但是pub沒有關注你，請嘗試其他pub。",
	"Cannot load thread": "無法加載此樓",
	"can attend": "能夠參加",
	"Choose a title": "選擇標題",
	"Choose date and time": "選擇日期和時間",
	"Choose Banner Image...": "選擇橫幅圖像...",
	"Describe the gathering (if you want)": "描述此聚會 (如果你想這麼做的話)",
	"Create Gathering": "創建聚會",
	"liked": "讚",
	"(missing message)": "(迷失的消息)",
	"Cannot display message.": "無法顯示消息。",
	"What would you like to call ": "你喜歡稱之為甚麼對於 ",
	"Names you assign here will be publicly visible to others.": "你在此使用的名字其他人都能看到。",
	"Update Profile": "修改個人信息",
	"OK": "好",
	"You have not made any changes.": "你沒有做任何修改",
	"Nothing to publish": "沒有內容去發布",
	"Edit": "編輯",
	"Only visible to you and people that have been mentioned": "只可見於你和被引用的人",
	"Only visible to you and other thread participants": "只可見於你和其他參與此樓討論的人",
	"This message will be public and cannot be edited or deleted": "此消息將會被公開且無法被修改或刪除",
	"This message will be public and can be edited by anyone": "此消息將會被公開且任何人可以修改",
	"followed": "關注了",
	"Hide details": "隱藏細節",
	"Show details": "顯示細節",
	"%s people": {
		"one": "%s 人",
		"other": "%s 人"
	},
	"updated their profile": "更新了他們的個人信息",
	"fr": "法語",
	"sk": "斯洛伐克語",
	"subscribed to": "訂閱了",
	"identified": "被認為",
	"blocked": "被屏蔽了",
	"This message will only be visible to you": "此消息只有你可見",
	"unfollowed": "取消關注",
	"Create Invite": "創建邀請",
	"Accept Invite": "接受邀請",
	"Tags": "標籤",
	"All Tags": "全部標籤",
	"Tags Used By You": "你使用的標籤",
	"Community Tags": "社區標籤",
	"Most Active": "最活躍",
	"Recent": "最近",
	"From You": "來自你",
	"From Everyone": "來自所有人",
	"Unlike": "取消讚",
	"Like": "讚",
	"Add / Edit Tags": "添加 / 編輯標籤",
	"Add tags here": "添加標籤於此",
	"made changes to": "修改了",
	"paste invite code here": "在此粘貼邀請碼",
	"By default, Patchwork will only see other users that are on the same local area network as you.": "默認情況下，Patchwork只能發現和你在同一本地局域網的人。",
	"In order to share with users on the internet, you need to be invited to a pub server.": "為了和互聯網上的人共享，你需要被邀請加入pub。",
	"Redeem Invite": "使用邀請",
	"filter names": "篩選名字",
	"Connect directly to friends currently online, using a peer-to-peer technology called \"Distributed Hash Table\"": "和目前在線的好友直接連接，使用點對點的 \"分布式哈希表\" DHT技術",
	"Give this invite code to one friend. ": "把這個邀請碼給一個好友。",
	"You will sync when you are both online.": "你會在你們同時在線時同步。",
	"Please wait...": "請稍等...",
	"Create DHT Invite": "創建 DHT 邀請",
	"Error": "錯誤",
	"An error occurred while attempting to redeem invite.": "嘗試使用邀請時發生錯誤。",
	"Save": "保存",
	"Redeeming...": "使用中...",
	"Applied Tags": "已使用的標籤",
	"View Taggers": "查看貼標籤者",
	" Taggers": " 貼標籤者",
	"Back": "返回",
	"Only visible to you and %s people that have been mentioned": {
		"one": "僅可見於你和 %s 被引用的人",
		"other": "僅可見於你和 %s 被引用的人"
	},
	"Only visible to you and %s other thread participants": {
		"one": "僅可見於你和 %s 其他參與此樓者",
		"other": "僅可見於你和 %s 其他參與此樓者"
	},
	"Clear Draft": "清除草稿",
	"Participating": "參與的樓",
	"All Threads": "所有樓",
	"Threads Started By You": "樓主是你",
	"Search for word, @feedId, #channel or %msgId\nYou can also add author:@id or is:private for more filtering": "搜索關鍵字，@feedId，#頻道 或者 %msgId\n你也可以加上 author:@id 或者 is:private 來進行更多的篩選",
	"Browse Recently Active": "瀏覽最近活躍",
	"Write a public reply in sub-thread (fork)": "寫公共回覆在字樓 (fork)"
}
